大家可以做多D野擾敵

啱啱諗到除左上gear應該仲要擾敵 etc紋身貼紙大家諗到再加

推

ok喎呢個

大家係時候要體現香港永恆不變嘅精神
全港一齊做mk囝囡
精神！！！

仲要明顯比鏡頭見到

大條道理玩紋身印水紙

坐言起行💪💪

push

我無野講

我無嘢講 唔好解鎖 要見律師

我冇嘢講